政府宣布因應目前經濟狀況 正考慮「暫時」不再推動一手樓空置稅！

下？唔係好多人買樓咩？

地產商又贏

又升過

政府係有心令樓市升

地產商d樓好賣到，使撚港共政府關心咩

香港樓價唔跌得

英美澳加都有政策要誓死托住樓市

All in 樓市

說好的樓市爆呢

冇用架港共，樓市必會崩潰

好多國家都係透過樓價控制人去工作
要供樓就要工作

弱撚智

幻想樓市崩潰既都係低能
托市係全世界共識, 真正民主共和自由共產自民等等黨都一致目標
無論印錢定政策, 都一定唔會俾樓市冧
調整。可以，樓爆。妄想

樓價貴
地價貴
明日大嶼

咁托OK㗎
而家要低息環境

就睇下銀行頂倒幾時囉

樓市爆會發生乜事

取消埋印花稅啦

有心冇心，樓市都會升